IO Physical Fitness Test and Preliminary Interview

收到interview email既巴打 一齊討論下點準備

我都想知
impromptu talk好似3分鐘

你幾時報 我未有信

yes超早。。。你收email or 信

咩理由都無得改架，我都博緊，2月尾去旅行